[全世界發夢番理工]你想要理由救理大丫嘛，我俾夠一打你

廢話唔講，玩香城ＯＮＬＩＮＥ，理大必須救，理由如下：
一、象徵意義
a. 大學係推動人類文明智慧與善進步的場域，保護學院不受極權打壓係象徵緊維護人類自由與尊嚴；
b. 私人地方不得狗任意進入，係對法治的維護；
二、人道意義
a. 打左咁多日，隻ＧＡＭＥ個劇本同你講班狗如果捉到人，佢地虐待的手段一定更殘忍，肯定會有更多周同學陳同學各個被墮樓被浮屍被強姦被虐打發生，如果你唔出黎，只係受苦的係其他角色而唔係你，你係明知事件會咁而選擇唔救人的間接幫兇；
三、戰略意義
a. 理大地理位置的戰略價值唔洗我再多講，守得住，對香城紅隧、油尖旺的行動有好多作用；
b. 就算守唔住，一定要救勇武！一定要救前線！咁多個月有撼動到政權的行動除左和理非的參與，勇武的付出係更直接的施壓，話俾人聽我地唔再係2014咁無野揸手無反抗能力任人魚肉，班勇武練兵咁多日，佢地的經驗同戰力必須保存

行動：
如果你怕係ＧＡＭＥ到受傷被咬，我同你講，勇武行得出黎預左死同預左坐十幾碌，我地同佢係命運共同體，我地必須要覺悟，可能唔係要預左死同預左坐十幾碌，但至少要預左受傷同埋被狗咬！！！！不論係咪和理非，有呢種覺悟先真正可以做抗爭！！！！！而且，人愈多，我地愈少機會出事。

所以，你係隻ＧＡＭＥ到必須出去救人，必須抱住受傷同被狗咬的覺悟出黎，你可以做的野有好多，包括ＦＡ、裝修、遠哨、物資、人鏈、揸車塞狗車、工兵、盾兵、戰士、法師、閃擊隊各個你諗到覺得有用的野，係打呢隻ＧＡＭＥ路上只要你有受傷同被咬的覺悟，了解自己可以係呢到受幾多，你必然有你的位置。而亦只有行動，你先可能升ＬＥＶＥＬ。

另外，我琴晚打機發左１０幾個鐘夢，我同你講，我夢見狗面對人多係驚過我地見到狗，我發夢見到有手足差D係佐敦狗隻打大路時flank attack到狗，佢地係嚇到要即退同再分散細群狗力去守多幾個點，而主狗群係要縮埋一齊面向四周；而班狗痾尿都要搵埋人先夠膽。只要人多兼思考及行動，我地一定可以以明顯劣勢的武力做到反壓制班癲狗！！！！

唔該各位係ＧＡＭＥ到即刻出，用盡你方法塞爆理大四周，香城理大東面加士居、佐敦、柯士甸、漆咸；南面梳士巴利、紅磡繞；西面紅磡、機利士；北面公主都係主要大路，請用你一切可行的思考力同行動力去玩好呢隻ＧＡＭＥ。

快啲出！！！！